中國再次排除徵收部分美國貨品的關稅

中國再次排除徵收部分美國貨品的關稅。

國務院關稅稅則委員會公布，第二批對美加徵關稅商品第二次排除清單，部份商品由下星期二至明年5月18日，不再加徵中方為反制美國301措施所加徵的關稅。

公告又說，對已經加徵的關稅稅款，將予以退還，相關進口企業應該在排除清單公布日起的六個月內，按規定向海關申請辦理。

是次排除清單商品包括稀土金屬礦、黃金礦砂、醫用消毒劑、鈦管等。

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

好明顯係中國國內生產唔夠
焗住一定要買

依家想跪地求饒黎唔切la..

嘩屌，喪權辱國呀

排除徵收關稅嘅貨品 = 國內短缺而不能自產, 焗買

推到解體

稀土？？全球最大稀土出口國係中國喎！

口響響話要反制美國，咁快又變番隻死狗咁款

釋出善意

戰略資源來，梗係用左人地d先

真心求教
外匯流出唔係降低GDP咩

利申：10年前ce econ F